富有中国特色揸民航機方法

係駕駛倉入面有6個機師，起飛可以有兩個企左係到，有兩個無戴安全帶

推
有條友係到影相
仲用閃光燈
9分鐘到

jm9

可以去中國完飛機夢

係咪想撞機整臭波音條數

咁多條柴

想知佢地講咩

黐線，根本唔應該比支那人揸飛機。

聽到他們講野方式，咪話唔驚

大陸人思維係覺得用大機=識影相

其實對講機入面講乜，一句都聽唔明

求普通話高手

其實係咪得坐中間嗰個識英文

企晒喺喺後面
好似訓練揸巴士咁

成班友雞手鴨腳到

可能玩左幾個鐘就上陣

CA981

同控制塔講野條友完全睇唔到儀表板, 同之前有飛航工程師時候既空難一撚樣

西雅圖delivery 新機
入面應該無客

不過坐支那航空真係好恐怖

萬一佢暈咗就

方便玩 gangband！！

有冇客都仆街啦，入面6個都係captain都咁質素

明明依家d飛機一個人都已經可以揸得掂，係片入面坐中間嗰個好似返返去幾十次要有個飛機工程師搭飛機先至可以飛咁

以下節錄控制中心與CA078對話 斜體係CA078
5:32 Okay, we’re clear off left side
地勤：OK 我地清空咗左邊
Okay, left side, thank you bye bye.
Jump seat 機師：OK，左邊。唔該，拜拜。

6:12 Ground, Air China 078H (heavy) ready for taxi.
地面（控制）國航078H（重型）準備滑行。
Air China 078 heavy (unreadable) Taxi via Alpha 1(unreadable), hold short of runway
國航078重型，途徑滑行道A1，跑道外停低。
okay, alpha 1 hold short of runway (unreadable) Air China 078.
OK，A1滑行道到跑道，國航078

7:46 Air China 078 heavy, contact tower 123.95 when ready for departure.
國航078重型，準備好離開後喺123.5頻道聯絡控制塔。
23.5, Air China 078 good day.
23.5，國航078。祝你有美好嘅一日。

8:01 Tower, Air China 078 heavy, ready.
控制塔，國航078重型，準備好。
（快轉跳過起飛許可）

On runway 16
喺跑道16上

10:23Air China 078 heavy, contact Seattle approach
國航078重型，聯絡西雅圖入場控制。
Air China 078, 128.5 good day.
國航078，頻道128.5日安。
Seattle approach, good afternoon. Air China 078 passing 2300 for 3000.
西雅圖入場，午安。國航078通過2300英尺到3000英尺。
Air China 078 Seattle approach, radar contact. Right turn heading 230, climb and maintain 5000.
國航078西雅圖入場，雷達確認，右轉航向230，上升至5000呎。
Fly heading 230, climb maintain 5000. Air China 078
航向230，上升到5000。國航078。

11:50 Air China 078 heavy, traffic 1 o’clock 3 miles south (unreadable) Boeing 737
國航078，你嘅南面1點鐘有一架波音737⋯⋯三海里
Arr...... we are looking.
呃⋯⋯我哋望緊。
Air China 078, contact Seattle approach 120.4
國航078，喺120.4頻道聯絡西雅圖入場。
120.4, Air China 078.
120.4，國航078。
Seattle good afternoon, Air China 078 approaching 5000.
西雅圖午安，國航078接近5000呎。
Air China 078 heavy Seattle departure, direct PERYS, climb and maintain 15000
國航078重型，西雅圖離場，直接飛去航點PERYS，上升並維持喺15000呎。
Proceed PERYS, climb and maintain 15000. Air China 078.
飛去PERYS，上升到15000。國航078。

Air China 078 heavy, contact Seattle center 125.1
國航078重型，喺頻道125.1聯絡西雅圖中心。
125.8 Air China 078.
125.8（機師讀錯）國航078。

14:18 Seattle center, Air China 078 passing 10000 to 15000
西雅圖中心，國航078通過10000呎上升至15000呎。
（修正頻道後）
Seattle, Air China 078?
西雅圖，國航078？
Air China 078 (unreadable) climb maintain FL340
國航078 ⋯⋯ 上升並維持喺空層340（34000呎）

d comment全部屌柒佢地無安全意識

根本係農村土佬

大佬呀點可以起飛有兩條友企係到入面除咗坐中間嗰一個之外其他個五個都唔知係唔係啲有錢佬扮機師坐想去輪流揸，一個就不停喺度影相，企喺度嗰兩個就好似咩都唔識好好奇咁不停喺度裝

除左中間識同atc講少少英文，其他應該唔知atc up乜

沒事兒

完埋墜機夢都得

是但啦
同我樓下看更個look差唔多
就知咩料

其實係咪支那航空公司知道班機師唔識英文，所以搵翻譯扮機師入駕駛室做翻譯？？

好出奇？離奇既事發生係中国會變得好平常

根本唔應該畀支那人存在

一次過tran4件
廢事篩油

全部件件4柴captain
一有咩事 全部收皮

你覺得佢哋真係全部係captain？

擺明請槍考試

俾佢地揸747-8不得了

没事儿

747-8 正常正副兩個人就夠
A380 有時先要3個pilot

同埋6個都係4-bar 係咩玩法

又係CA981

支那窮起上黎可能put鳩BA再攞架機撞山

認真問 點解係後面條友負責同atc講野
前面揸機個兩個唔識英文嘅咩

後面啲人又係咩事 起飛都企係到 冇位坐嘅咩

屌你老母
中國人好人好者
揸咩美國波音飛機！？
肯定收美國佬錢！
六個大漢奸
收美國佬錢搞亂中國

企係到個兩個”Captain”一向前跌就GG

其實控制塔係咪好難考得入? 😂

睇落似係
因為支那係飛國際線既機長先要考英文
隨時六個入邊得佢考過英文飛國際線
其他都係飛開國內

機頭有幾多個位就只可以有幾多個人 一陣take off果陣後面果兩條友暈撚左個人仆向前就全機係咁先 你架機炒撚左我冇所謂 你撞爛人地國家個機場同撞死人地既平民先係問題
btw全部captain都冇所謂 世界上係有機場只可以由captain降落 同埋有時考試都會咁樣

中間兩個係黨委，後面企嗰兩個係武警，每架航機都受中央嚴密監督，確保乘客安全

ICAO Level 4
Well done!

全部都4 柴，不過渣個兩條係唔太識英文，坐中間條肥仔負責同航塔溝通。

唔係好明點解下面班nmslese可以打晒飛機咁

家下仲有啲747 貨機要有工程師，因為個批都無諗住升級，維持出廠個批設備。

一的都唔出奇以前係大陸，馬路上一堆司機都係無牌，純屬拿架垃圾車係空地揸揸撞撞，學識左就入城載客。根本唔需要識咩，識行識停就得

但片入面係747-8

上面有人講左係西雅圖拎新機，可能成班去摸索下新機同舊機有乜唔同。

所以六個都四柴，工程師係一柴起跳。

之前係咪有套中國機長定唔知咩飛機片

屌你呢個真係經典

痴撚線

住咪air china第一次運747-8新機返去
所以要多d captain ?

難考過機師

佢地有咩唔打飛機

Boeing而家仲有整747-800新機?
定係段片係幾年前?

係Youtube Report啦屌
唔好比面佢

其實通常第一隻新機都會係一堆management captain去攞

B-2485又真係CA第一隻747-8

個肥仔擺明係翻譯員啦

重要po出嚟完全唔知醜

Level 4鬼夠用咩
真實飛起上嚟咪係咁叫ATC say again plz

Say 完都唔明人up 乜

多captain去係因為場面好睇啲咁解only

你媽死了！你媽死了！

我諗翻譯個個本身都係機師嚟
Radio會有好多特定詞語機師先明

依家係747-8F/8i

如果成部機啲人都聽唔明咁點算

唔企起身點上鏡 唔上鏡冇糧出架

叫atc 搵translator

可能係，但係入面6個機頭無一個想為蚛国而死

Squawk 7600大地仼我行

d comment 都問
6個做乜撚
2個冇安全帶
2個起飛時企係度

我以為係每位機師都有空姐坐大脾。

9:57後面係咪有條友講肯杯
然之後副機師驚到仆街

Radio Failure

Call Mayday 算啦

Mayday Mayday Mayday ... Air China 123 errr errr we dont know how to speak English

Errrrr...... Nmsl!!! We are captain nmslsssss!!!

8:12 ATC出咗takeoff clearance，條友重問隔離「可以起飛了嗎？」

China is der bester, one china, one china!

肯杯？

但點解華航機台灣機咁危險。。。事故仲多過大陸

聽到連 heading altitude 都要 後面條友translate 再input 入MCP

極度憤怒！

但大陸入面好少飛747 照計坐得前面就一定係行開國際線架啦

可能岩岩做type conversion 去飛747

6個咁多係Air China on9姐

純學術討論 起飛個陣企係到其實冇問題
As long as佢哋有縛安全帶
但係我見唔到企個兩個有...

唔帶安全帶就擺明犯法啦

Mayday份report難寫個radio failure個份
人哋唔識英文又點寫report

gangbang呀？

啱啱有type rate唔係要supervise㗎咩
咁個training captain去咗邊

Google Translate

企後面兩條友可能係

佢地最興食煙

唔關機型事 幾多個Crew同飛行時數相關
呢啲long haul flight一定會多過兩個
如果香港既準則係要4個

夠腳打麻雀
可以輪流接力打足全程

6個都一定係trainer嚟

五個 train 一個
中間番譯個位咪就係俾人 train 個位

屌那星企位實在超乎所想

國際標準係不適用於支共土地上

其實最驚個句

可以起飛了嗎？

屌那星點解個 captain 會問呢樣野架

其實呢班友冇著睡衣揸飛機已經好難得

佢係聽唔明有冇 takeoff clearance

747-200F?

冇再製造passenger版

以前既事啦...

應該係好早期個批，仲要間Airline 唔肯去升級個航電等劏。

係無乜Airline 再拎四發機去飛客機

[url]
[/url]

支那航空已經喺啟德炒過一次

中國農民工都識揸飛機
美國農夫識嗎?
利害了你的支

Trainer又好 trainee又好
揹得起4柴安全意識都咁低

比你附錄入到一個星期都自動收皮
特別係香港VHHH 同FIR
忙到你頭都暈

之前睇台灣d節目講話好繁忙責任好大但一睇到飛降班次笑左，同香港比簡直蚊脾同牛脾

支那著起制服都唔似專業人士